李鵬飛何鴻燊相繼離世，證明政商界對國安法沒有信心

逼到人用死亡去抗惡法

用身體投票

割完大陸韭菜 割香港馬交韭菜

睇嚟下個會係+x哥

你班仆街去關心一個nobody 都唔關心自己人

死因庭將就陳彥霖死因展開研訊
26.05.2020 13:52

在去年反修例風波中，被發現浮屍大海的15歲知專設計學院學生陳彥霖，死因庭將展開研訊，排期在下月24日進行研訊前檢討聆訊，以非公開形式進行，預計需時半日。

聆訊是根據死因裁判官條例進行，死因裁判官可在死亡個案進行研訊前檢討，以合理切實可行的範圍內，決定如何以公正和迅速的方式完成研訊。

lm

以死相諫

何鴻燊真手足，激死左